張敬軒 王菀之The Magical Teeter Totter演唱會2017討論區(2)

AIA Vitality 健康程式 Presents The Magical Teeter Totter 張敬軒．王菀之演唱會2017

演出日期: 2017年2月16日 - 19日 (共4場, 已加場1次)

門票價錢: HK$680 / $480 / $300

演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2016年9月26日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

1) 網上購票:

2) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

3) 電話購票: 2111 5999

頭先完第二場

「每人心裏都有一個愛麗絲，只有她可以帶自己飛得更遠」
張敬軒 X 王菀之概念EP《The Whimsical Voyage》
狂潮共挽 再荒誕也變得奇幻

王菀之與張敬軒，是行內出名感情要好的一對「皇上皇后」，二人入行不久便相識，共歷了十數個寒暑。連帶各自的Fans們也相處融洽，一直希望兩位可以一同踏上紅館，以紀念這份友誼。由於前年小試了一場拉闊反應極好，於是把握時機，要肩並肩把紅館夢實現，替這份友誼加冕。

碟名《The Whimsical Voyage》由Ivana命名，屬於個唱主題《The Magical Teeter Totter》衍生出來的延續，意指一場奇幻旅程，據Ivana說，這是啟發自作家Lewis Carroll 1865年的著作《Alice's Adventures in Wonderland》。這個家傳戶曉的童話故事，是由愛麗絲跳進細小的兔子洞開始，至於王菀之與張敬軒的旅程，就由二人分飾演皇後與皇上，同樣跳進奇幻深淵開始。

1. My Way (國語) – 王菀之．王菀之Sing in Different Way

2. 下次愛你 – 張敬軒．張敬軒自我承受的情災

3. 酷愛 – 王菀之．王菀之對愛愛愛愛愛的未死心

4. 好時辰 – 張敬軒．張敬軒遇上你太感恩

5. 友誼的小船 – 王菀之 / 張敬軒．小學雞的友誼 大智慧去維持
(《The Magical Teeter Totter 張敬軒．王菀之演唱會2017》主題曲)

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
hmv PLAY –
MOOV –
JOOX Hong Kong –
KKBOX –
MusicOne –
Spotify –
3HK –
YouTube –

聽日聽第二次

留名

已有Rundown，Copy from kwanie@CM

頭場Rundown（2034 開場）

1. 開籠雀
2. 相對論
3. 柳暗花明
4. 相逢何必曾相識 / 叉燒包 / 牛油蛋撻 / 邊個話我傻

(張敬軒 solo)
5. 找對的人
6. 好時辰

(王菀之 solo)
7. 畫意
8. 酷愛
9. 水百合
10. 留白

11. 井 (張敬軒)
12. 最好的 (王菀之)
13. 該死的快樂
14. 迷失表參道 (張敬軒) (王菀之伴舞)

(張敬軒 solo)
15. 等 (原唱 陳百強)
16. 櫻花樹下
Talk
17. 羅賓
18. 頭髮亂了

19. Blessing (純音樂)

20. 小團圓 (王菀之)
21. 青春常駐 (張敬軒)
22. 迷失藝術 (王菀之)
23. 笑忘書 (張敬軒)
24. 末日

25. 伴我啟航
26. 低科技之歌
27. 粒糖有毒
28. Choto 等等
29. 友誼的小船

Encore:
30. My Way (張敬軒)
31. 我真的受傷了 (王菀之)
Credit
32. 擁抱一個人 (王菀之)
33. 手望(守望版)

舊post

張敬軒 王菀之 The Magical Teeter Totter 演唱會 2017討論區

我都姣婆守唔倒寡買咗飛

兩個個狀態都好好！超正嘅live，好感動

我都想睇多次

有無人覺得ivana 講野把聲仲吸引過唱歌把聲

櫻花樹下最尾好正

竟然爆到post

其實佢地係咪有人上嚟睇
今日快歌好咗好多

又ff

其實改咗好多
冇搞演唱會嘉賓嗰爛gag
櫻花樹下冇鳩嗌冇遞麥
笑忘書冇咁作狀
軒solo嘅talking完全唔同晒
credit快咗好多

呢嗰post都有提過

背景音樂有時大過人聲就仲係冇乜改善

軒仔唱“之之可否不要老”
同佢地最尾攬
有少少眼濕濕，唔知十年後既佢地會點

我都係，想軒軒之之都不要老，我想聽一世

之之可否不要老
不知不覺已經聽依兩條友十二年

其實佢地兩個真係好襯

笑忘書前半段哭腔冇咁嚴重,好聽過琴晚
人聲大聲過琴日,
但佢兩個有d位直接冇聲
末日張生果然係琴日唱漏咗句
氣氛好咗好多
仆街第一場真係好似彩排

唯一唔好係我隔離個阿嬸,
唔係兩邊嘅fans,
去到等,佢大叫：我終於有一首聽過啦
去到假encore,佢話：拍乜鬼,唔洗叫啦,肯定會出返嚟嘅
屌佢老母

我琴晚諗 如果佢地老左 有一個走左先 咁點算好

有無睇曬頭兩日既比較下個氣氛？

屌

今日好好多

佢兩個仲唱咗幾句你阿媽大減價

屌
真係尹光

咁好彩，本來我應該去第一日，
係就唔到時間先跌左黎第二日。
今日好多首歌啲人都攞電話黎照，
如果有一首ivana換做滿天星就好了。

我一路睇都有一路諗
仲有幻想佢地6，70歲嗰時開演唱會會係點

真的受傷了 同 擁抱一個人 都好bitter sweet
睇到想

岩岩睇完番屋企
冇睇頭場rundown，見到之之畫意至留白solo真係好驚喜、好感動
不過真係估唔到11點3咁早散場 好唔想今晚完

放聽晚18號680飛一張，原價加$20定唔知$32手續費
朋友嫌第4行唔夠前 轉睇尾場

血巴你張飛係咩價位黎?

手機差質素欠佳請見諒

呢個舞台設計好正

皇上被困在內

之之指住唱軒仔“是你變了”
軒仔微笑擰頭
喊左

＄680囉 第4行

你add我whatsapp再討論啦

睇咗rundown, 知道無過客別墅架啦，
不過聽唔到live都係有d可惜。

另外，今晚係唔係skip咗首小團圓？

好

尋晚聽完有啲唔夠喉

如果而家想買尾場飛仲有邊度有得買

佢講野把聲好細個

以後點夠膽再睇頭場

最後買左飛睇今晚，好正，聽晚再睇

係咪有巴打放聽晚b行嘅飛？
想買 好吸引

咁正
利申：睇左頭場,好想再睇

bitter sweet形容得好好

依個post好多狂迷

成日覺得呢啲聲嬲到震都會比佢嗲到融化

好羨慕

無skip

我永遠唔會忘記之形容自己點姣媾Eric so

今晚坐第21行，唔夠喉啊

好滿意。

皇上高音好正，搞Gag又好笑。

皇后好可愛 同 都唱得好好聽。少聽皇后d 歌，唔知係咪編過曲黎 但好好聽！

舞台設計一流，但有冇巴絲知道背後個概念？又天使、又魔鬼、又樹咁

我都覺 最尾擁抱個畫面好靚

聽日去睇揮手 將莖牽 I am coming

如能擁抱一個人

好羨慕佢地好好朋友

今晚最正是ivana 唱酷愛

表現一流

張敬軒好QQ 飛吻ivana

我都覺全晚最正

王：靜得 蜜蜂飛過
靜得 樹枝交錯 似唱歌
也許 破曉太長 沉悶太多 獨個經過

天生的孤獨就如必經宿命 得不到一位好友聽我心聲
呼呼的天地突然這麼安靜 誰能叫我世界繁盛

讓我擁抱一個人 明日我再歡樂 會替我興奮
明日假使傷了心 也可向我慰問當作側忍
讓我擁抱一個人 陪伴我到天亮 同出幽閉小鎮
跟著天使合唱 聽得見 和弦那份吸引

張：一雙好姊姊突然之間相認
王：真多得軒仔側耳聽我心聲
張：高唱好兄弟自然打開肅靜
王：陪同我去見證流星

合：讓你不再一個人 明日你再歡樂 我替你興奮
明日假使傷了心 也可向你慰問 要你開心
讓你不再一個人 陪伴你到天亮 同出幽閉小鎮
一直跟你合唱 聽得見
王：和弦那份吸引

張：為你推個摩天輪 同伴老友出力 那怕有幾重
扮個鬼臉的笑容 放鬆
王：Ha..Ok La..

感覺全場軒仔既fans 比較多

頭兩首歌佢未入狀態，之後愈唱愈好。

ivana 就開場到尾都幾好，水百合接酷愛超正

唱緊咩歌

開箱

首先4張貼紙,我整"巢"咗一張

兩件tee

第一件

第二件

兩個袋,因為背後冇野,唔影啦

其實另外仲有figure,要4月尾先有得拎

--------------------

兩卷膠紙,佢地話今日先有

藍色高身過黑色,同價

啱啱睇完第二場，同追哂舊post
本身兩個都鍾意，今次拍埋鍾意皇后多dd

我睇其他人會喪嗌，但ivana, 陳綺貞嗰d 唔會囉
亦好興幸d 人睇之之冇喪嗌jar
要夾番首歌個mode ga ma
今次小團圓同迷失藝術一開頭佢差不多清唱
幾驚有人破壞

皇后伴迷失表參道
我覺得跳得ok wor

想問下4面台係咪坐邊個區都無所謂？定有個區好啲？

幕後團隊

傳說係green zone 因為個邊係panel
啲vip通常坐個邊

琴日有巴打話紅區係公開售票
氣氛會差啲

一丁點解肥咗咁多

貼紙貼落notebook好正
係咪冇得散買?

失望在佢地互唱對方歌少，皇上仲係咁唱人地d 歌（雖然都係正嘅）

高興在冇變到"唱K"

好多人鐘意容李狂唱勁多歌，但我唔like冇咩鋪排，好似聽佢地唱K 咁

小團圓青春常駐迷失藝術笑忘書末日combo真係要一讚再讚
有意境

對唱張敬軒啲眼神好_有愛

今次係green zone 正面
通常最後post 會面向正面

想要膠紙 琴日冇

綠最好,紅最差
其餘兩區,係之粉就黃區,軒粉就是但啦

我都想買黎貼電腦

介唔介意講埋價錢

睇到你地講今晚個場正咁多 睇第一場表示嘅好羨慕

陳廣偉同lip都係頭場

賀你個年歌吖嗱

唔記得幾錢,
100以下一張(好似係)
我成套買架,係另外加膠紙

老牛聲:係咪想我咁樣講嘢啊

details

巴打我都係

我都未出現 邊有狂迷

第一場睇cm睇到好提子

今晚Eric so係咪冇嚟,ivana冇琴日咁可愛咁嗲
呢個算係第一場福利

自覺好變態
好彩好多狂迷

件衫係佢畫㗎 嗰下真係

廿蚊張
唔想被劏太多 買得一張

$20又唔算太貴

話說Eric So邀請之上佢studio
之一見到佢啲作品就覺得好有才華
之後愈傾愈投契
之仲成日送外賣........上去食

直到有一日食完飯之離開studio
之好唔捨得
一個轉身
係eric so背後緊緊咁攬住佢........

之之好快快脆出碟開concert

唔係日本落雨擔遮咩?

韓劇

日本應該係求婚？

屌好撚想去

有無人有皇后跳舞既片 好想睇

好rich
有無人知袋幾多錢

諗緊點樣課金tote bag同tee好

好似180定200

可以接受

甜到漏

tote bag 180
tee 280
一set過好似上面咁就1200

好想睇多場

我都係聽落雨擔遮

跳迷失表參道幾好睇 但我覺得無左條肉色bra會無咁礙眼

窮
諗住買貼紙膠紙 再諗下買唔買埋totebag

總之依段好似同謝西嘉講

我都有同一個感覺，IVANA唱緊個時我附近有人傾偈，好唔投入。

軒仔唱個時，D人拎晒電話開燈好投入

你肉色bra都睇到

我都睇到啦屌
坐 15

fyi

個件底衫琴

你地.....

求婚係喺韓國

唉 只能說香港人真無鐘意魚蛋歌多
其實之今次啲歌已經叫大路
但都好似無咩人識

我係嗰個位先開始投入，好震撼

呢part真係最好聽 其實cut咁張敬軒唱人地d歌 改返唱自己/皇后歌就好

之除咗留白啲人應該剩係識佢啲情歌
最多加首畫意

頭埸得我真的受傷了有反應
不過老老實實我已經有啲聽厭

老老實實...全晚最正真係酷愛

我反而唔慣軒有intro

軒仔d歌夠口水 酷愛live正過cd版好多 皇后一開聲

以往聽到執起手槍然後自殺！會毛管恫
可惜

迷失藝術無得輸

等 關單嘢事一定會留
點解要唱頭髮亂了 自己啲歌唔high得唔姣得咩

我懷疑其實都係練緊我是歌手嘅

有無巴打知張飛個位前唔前

利伸，正式發售排隊買，4點點幾排到10點

同感
最多俾軒唱下次愛你

叫中間

680…
係咪無機近距離見到張軒

似喎

幾次放煙花都嚇親
心血少

我都懷疑係咁 不過我覺得正過佢平時唱d快歌

我今日都係坐19

唔記得係末日定好時晨 嚇到彈起

19行好似係680既尾2了

有一首真係好似爆炸咁
應該係末日

再姣啲就

幾好景

我見今日都有老人家入場睇
Btw 紅區時不時有bb大嗌 好彩都係嗌咗兩三聲

我的天

聽講今年有降兩度演唱會

痴線咩 BB

軒金色嗰件衫，土豪到
最啱上我係歌手

爆炸係壽司船啱段,
前後爆兩次,
有哂心理準備但今日都嚇到個心離一離

希望軒仔唔好休息咁耐啦

同我上次睇lalaland啲老母帶幾歲人仔一鳩樣
媽咪媽咪，點解佢喊嘅

依個位唔值$680
Btw，今日前面個強國情侶，條女長期開住live
俾人屌完都keep住開

嗰套衫有絕對領域,痴線

出咗場都撞到個bb

每次聽完live 都好想聽多次

咪講張軒王之
我上次睇Metallica 撞到死啲中国人都可以keep倒全場直播
好佩服

要哭

係咪wyman手筆

band show都無俾人屌 ？

第一場唱迷失藝術都好好聲

俾人狂撞個手提
跌咗

要不是唱錯歌詞...

如果呢兩首係練黎我是歌手上唔到先喺演唱會度唱
咁原本嗰兩首係咩
好想知

近距離

近到
A行？

有冇摸到佢

今日開籠雀ivana有一句成句走音,
嗰時幾驚佢把聲頂唔順 ,
好彩之後d歌冇事

仲有張生今日狂唱錯歌詞,
井同笑忘書錯咗唔少
明明琴日都冇錯咁多

係呀，有握手

原本會唔會係ivana或者佢自己既歌？「等」好破壞個flow

摸咗兩次

好羨慕 我而家至發現佢條褲係短褲

今場啲燈牌勁多強國fans
寫嗰啲嘢真係冇眼睇
皇后開始唱 我真的受傷了 都仲喺度嗌，皇上制止先收聲

呢d真係抵死

東亞放左我去紅區 係咪會全晚對住背脊

不斷走位

噓佢地？

聞唔聞到佢今日用咩香水

我覺得櫻花樹下係本來就有,
但未必係放呢個位,
我估另外一首係風起了
兩首放去找對的人之前

好minion

對住張生叫春啫

如果去讀書無走數 單野應該真係好大打擊

低科技之歌同粒糖有毒之間,
Ivana同張生講：唔係呢邊呀,
究竟係特登定張生真係走錯位

另外櫻花樹下冇舉咪俾全場大合唱,
上個post屌嗰個同埋頭場班木頭你地依家開心啦

到時903會谷邊個

又周柏豪？

邊間多廣告費就谷邊個

追完post好葡萄睇第二場嘅人

但今年大文豪好似轉公司

why not both 特登兼且走錯位

我係咪係你格離

第一場張生有冇跑返去藍綠區嗰邊?
我當時冇留意,掛住望ivana
如果冇,咁即係張生真係走錯

903 下次愛你 都仲谷緊
唔信蛋記會唔搶男金

PH間新公司 最男就有機 男金算罷啦

萬年男金出現了

牙醫我覺得有機

突然間想張生唔走數,潛到12月先再出歌

似似地啦，我本身諗過可能會玩找對的人mix好時晨

你邊個zone？

如果佢唔做萬年男金，一路讀書慢慢做歌未尚唔係件好事

影得好靚我覺得自己

上次坐a行 今次坐b行
都一樣咁正

好靚 尤其係剝左件厚毛毛 打燈落去好好睇

點解今日無嘉賓

你肯蛋記都唔肯
除非今年蛋記想俾送禮勤

兩日都冇
上個post話有eason嗰個由平行時空過嚟

喺cm見到有人話Kenny今晚有去
有冇巴絲見到

不過坐黃區 如果坐綠區就正 起碼睇得正面d

利伸 手機影

血巴
#0有條link錯左

係#1,#0得一條link,冇錯

今日人生第一次見有人帶埋bb入場睇show
睇睇下佢喊，我真係屌佢老母

有冇人想睇尾場 見到好多放飛都唔肯賣一張

係咪放煙花嚇親 都唔知帶啲b嚟做乜野

原來係ivana首酷愛錯左

係愛呀哈利

肯定係見友誼的小船咁可愛,
以為成個show都好可愛,
就帶個b入場

無嘉賓點都好過有嘉賓啦下

上fb演唱會gp睇 好多跳樓價

果d死魚一係就係公司集體派飛組團黎既師奶
一係就係以為自己聽緊港樂/音樂會既人

唔係肥左 係粗大隻左
我都係鐘意佢以前幫方大同打果個樣

小斌女

今晚loop勇氣情歌瞓

唔肯定有冇記錯,
多顏色d個袋好似貴另外嗰個20

呢個??

見到有fans入到後台捕佢地 好葡萄

王菀B今次跳左咁多舞好叻
瘦左好多
伴軒仔舞嗰part睇得出一係地獄式練過下
一係平時同Eric So都係玩呢啲

有fans完show等左成粒鐘為左佢地出黎簽名

呢個搵左佢了 不過佢未覆
其他啲連位唔散賣
唔該晒

張軒: 是錯的 終於會碰到

睇埋呢個grp先 唔該晒

聽日等

好想同佢跳舞，俾佢情深款款咁望住嚟唱歌

一個opening就用唒成箱脫虎海

如果有人放平飛 可以考慮再睇

訓醒左就好想再聽多次張敬軒高叫大唱
該死的快樂

其實點買到咁前嘅位

680嘅尾2，想死

仲幫4個fd買埋，希望佢地唔好怨我

而加一丁好撚大舊
隻手超粗

坐隊band隔黎好正呀

軒仔係之前tvb嗰款乜話佢唔係舊登友，冇呢啲討論區嘅account，但係覺得呢啲討論區好好

以我理解即係佢冇account但係上過嚟睇？

又係嗰張圖出動嘅時候

希望今晚去睇既人可以尊重返之之

今晚睇 坐11行

睇尾場，坐b行

今次應該唔會走數啦

連日期時間地點都未有
仲有個演唱會名改得好hea
Btw 呢個網之前仲講過2017紅館會有 鄧麗欣方力申好好戀愛演唱會2017
心諗：係咪玩嘢

跪求邊到有單張尾場300蚊飛賣

呢個網好多未confirm嘅野

如果係未公佈得而佢搶閘公開都唔係問題
最驚係好多嘢都未落實佢就公佈咗先
到最後發現走咗數

記得好似fb live講完會開降兩度concert，呢個網就出咗個post，source九成九係張生9 up

張生9up嘅野真係聽下就算,
佢仲要放上個網到

琴晚搖搖板嗰度張生重過ivana
張生冇得再話人地肥啦

話有單張賣個啲最後都係唔賣單張

快啲到聽晚 希望尾埸有驚喜

陣間到我喇希望有驚喜

我都見到 諗左一下先記得分左手

兩部鋼琴solo嗰度係咪有一部有彈到秒速五厘米？

佢每唱見我會落力嗌王菀之

即使得我一個

皇后皇上

我淨係希望少d兩個都冇留意開嘅街客,
琴晚坐我隔離個阿嬸一次過侮辱哂兩個我最愛嘅兩個歌手
如果唔係知道佢有同其他入場,
我一早由山頂推佢落去

好葡萄d人買到a行

好似好多阿嬸入場睇

不嬲咩演唱會都多
果次單拖自己一個睇sammi
比班阿嬸包圍 仲有幾個坐後面果行 成晚係咁前後講野
仲問我係咪一個人
聽佢地講似係一齊返工同事咁
應該係d公司會定期派d演唱會飛比人
因為佢地睇落唔似係fans
又或者佢地真係好無聊好有錢 見有concert就買

俾FD放飛機
原價賣2張連位$480 19號飛
有意留底聯絡方法

唔該今晚同聽晚去嘅巴絲幫手嗌下ivana
唔嗌都喺慢歌(小團圓,迷失藝術etc)幫手開著手機盞燈
我琴日小團圓嗰段舉咗,
當時附近一堆聽完青春常駐就熄燈,
得我一直舉,
令到有幾個本身熄咗燈嘅人喺迷失藝術中段開返

年齡唔係問題,
冇品又阻到人先係問題,
如果班阿叔阿嬸靜靜地,
適當時候俾下反應就冇問題

IVANA今次終於瘦番

冇反應都算
唔好全場評述

尋晚到ivana 我同我朋友三個一齊舉

買紀念品有無袋俾你裝

冇,
我一set買都冇

Thank you

另一幕後團隊

abcd多數係內部員工飛 其他人唔洗諗 除左收飛

肥之真係好fit

呢樣真

希望今晚唔會有呢啲情況

原來真係有好多人出面賣飛

入場

一路係紅磡站行一路：你要買票嗎？

唔知幾錢呢
聽日仲想睇既巴絲可以黎碰下彩

我琴日喺紅館外面等人,
有幾個人不斷問我你要票嗎?
有兩個問咗我四五次

我聽親都係佢地想買既 有沒有多票
即買即放？

佢覺得你形跡可疑
一定係想買飛

好前
仲要綠區

咁大個仔第一次坐地下

琴日坐隊band隔離

我明明係企定定咁等,
點解會狂sell我

你個位好近搖搖板

張飛點買

黃區勿相認

聽日尾場

今日rundown 有冇唔同

痴線
點解好睇過頭場咁多

之之係我十步開外自彈自唱畫意
之後軒之係正我面前玩搖搖板的

真係好灰

好開心

坐咁前 好羨慕

葡萄

多謝係度放飛嘅絲打
冷手執個熱煎堆

好葡萄

十二年之之狂迷圓滿了

不過green zone頭幾行果然係內部飛
啲人好冇反應
尤其係好似得我一個Ivana fans

點解可以咁前

呢幕真係世界級

同埋肥之唱迷失藝術好感動
好似唱畀Hins聽咁

佢地今晚sweet到呢...

堅葡萄，下次一定留一兩場等人臨尾放字母行飛

老老實實，之之喺畫意前嗰番說話我 咗出聲

溫單唔同左？

想知井究竟係咪又唱錯 定特登唱黑->深兩晚都係咁

其實green zone近yellow山腰空咗幾行
應該全場最靚480...好晒...但其他又唔係好空

請問講左咩
我睇琴晚果場係無講野的

之之複述「自己係藝術家」時我嗰度有人話痴線

有無人排緊隊？

排緊咩？

480 盡咗力大嗌ivana

壽司好可愛啊

停車場出面

唔記得exact wordings,大概係咁：
軒介紹好時辰時對之講咗一番肺腑之言
之係台下standby等緊上台唱畫意

上黎之冇如常彈琴
靜咗幾秒開始講：

大家可能都知我平時唔講嘢架，直接唱歌
但聽完軒仔一席話之後我有啲嘢想同佢講

佢一直好努力想去進修,學好多嘢,做好音樂
成為好似我一樣嘅藝術家
唔係講架...佢講架
但一個藝術家有兩個條件，？ ？？同感動人心嘅演繹
而軒仔兩樣都做到
所以，你已經係一個藝術家。

見你地咁講 搞到我好想睇多場

王菀之把聲真係無得頂

想聽日去等佢 但完場先出去唔知會唔會超級多人 其實佢係咪日日都幫到咁多人簽名

而家勁多人

加油

前面成6,7行

如果我現在聽到呢番說話
一定喊出黎

點解首場會咁
以後唔睇首場

我想要簽名

仲有好多sweet到嘔同爆笑moments

甜到糖尿 又感動

排緊唔夠膽上連登

之之真係live 又正左
好感動啊

易彎娜今日好q
一邊講野一邊扭嚟扭去

真係會排到咩
好驚佢直接坐車走

後面2條撚屌係咁講野

人地清唱都講,戇鳩鳩

係人都知你睇第2場啦

驚唔驚等到冇尾班車返屋企

My Ivana
今日張繼聰都有黎wor

唔想再追post
唔想知有幾正

佢真心好勁
病到咁都唱得咁好

佢今晚前半段狀態大勇
好過頭場好多
不過後面開始feel到攰

有巴士

佢送首歌俾我地

仲有白只

請問係咩歌

我真的受傷了
佢話前兩日送咗俾張生，今日要送俾fans

差少少揸到皇上隻手 佢揸咗佢我前面果個呀嗚呀

我真的受傷了
多謝我地由佢出道就肯聽佢唱歌

唱羅賓前張生講個啲野都感動到喊左
跟住喊住聽羅賓

我都係

送比我
如果係香港一定睇晒4場

加油
等睇你幾點排到先決定聽晚排唔排

冇諗過會唱迷失藝術

真係好聽到痴線

上啦屌

Feel到Chur到好盡
特別畫意嗰段出晒大技之後開始乾塘
同埋聽得出無態把聲唔係最靚

反而Hins畀我感覺除咗高音
其他都一般同埋有少少hea

兩隻嘢趁Eric so唔係度就加咗十倍糖

我都係
聽你地咁講,
點解好似一場正過一場咁?

尾場係咪會大放催淚彈

好驚喜佢唱畫意

乜呢個唔係桐生一馬嚟㗎咩

今日見到楊千嬅、譚玉瑛、黎芷珊、張繼聰同白只

呢場我覺得幾正wo 係咪場場都係咁？定講d野唔同嫁？

btw櫻花樹下真係好正 如果後面少d膠歌就仲好

講嘅嘢幾乎同頭埸完全唔同

鍾意左之之

d行係咪好前 2200兩張好貴

第四行

講嘢場場都唔同

有無人記得唱守望前佢地講咩
凈係記得好sweet

如果我地下世見唔番面點算
我去揾你

好前 但好貴 個fd一定唔肯

真係貴咗啲...

"如果我下世唔黎搵你（定係唔記得你）咁點"
"我黎搵你囉"
大概係咁

甜到瀨屎

覺唔覺今場音響都好咗好多，聽得清人聲
但唔知點解次次去到快歌軒仔把聲就畀ivana蓋過晒，慢歌同講嘢又冇問題

太低音...

d行係好前
我b行輕鬆握手

好似係 如果我下世搵唔返你咁點？

btw正

b行 好羨慕
好想摸佢地

為該死的快樂～捱多少不快樂～

最緊要係走廊位，如果唔係會衝唔到出去握
我前面第1行都輕鬆握到

第1行正中間握唔到

我c行走廊 俾後面d人沖上黎 剩係摸到手仔

有冇二三場紅區朋友講下氣氛如何

摸到手仔仲想點

手呀

你今日坐咁前有冇握到手

32行480都要600一張。。。

我追左佢十年 睇住佢喉嚨有事都而家仲唱得咁好真係好感動 好驚佢唱唔返

冇
俾握手大軍撞死

但佢把聲出事前靜靜地自彈自唱真係好＿正

坐上面望到佢地衝出去真係好搞笑

拎到簽名啦媽咪

你企到好前？

其實我都覺 張生有少hea
相比Ivana 好似落多d力咁 唔好打我

有taste 歡迎你加入
強烈建議你聽下佢d side track 好正的

Agger
我覺得畫意全晚最正

利申 hins fans

其實超蓮都有黎

之前Ivana 同philharmonic 個concert 仲正

仲有迷失表參道伴舞都好正
相反張生真係冇咩驚喜
可能因為之前分咗啲時間去準備上歌手

有人幫手傳過去
本身好後

我們他們

等到0021終於出黎，走先發現勁多人排到出馬路
多謝有心美女相助 終於簽到

希望聽日搵到之之簽

黃區有小儀 梁嘉琪

congrats

好撚好睇

其實佢地搖搖版個陣前排係咪有人會睇唔到
個搖搖版好似唔會轉

以為佢地會坐綠區vip位

好開心好開心 搭緊巴士返屋企好似癡漢咁停唔到微笑

congrats 我聽晚都要去拍

等我聽晚又排下先
不過根據以往經驗尾場會好遲先出嚟
有排等

仲有邊到會有300蚊單買 好想睇

我聽到有阿甘

影張簽名俾我提子下ok？

軒表現好似無咁好
可能因為好多歌都唔係好岩音
佢唱自己歌好小小
其他合唱個音實左太低

話說我見到會員陳生
仲以為特權人士唔駛排隊等簽名

記得聽日揾埋之之

識貨啊朋友
Where's my teddy 係我飛佛

White怨婦風

唔知今次之後仲有冇機會見到IVANA企上紅館夢台

PS: 十年FANS

希望之之留耐d 佢頭先出黎影完相跳下跳下咁上車走左

皇后你今日有fans搵你呀

見到fb grp好似有
不過單張好難搵 我琴晚搵極都搵唔到

之之可否不要老

我信佢五十歳仲會唱歌架

你地兩個夾埋啦

成團

個簽名....

好可惜唔係好多人識欣賞佢咁藝術 但呢個正正係我中意佢嘅原因

我諗幾難
不過其實我覺得聽之之，細場仲正

上次文化中心

我都覺 所以本人最愛佢philharmonic 個concert 真係無得輸

文化中心嗰次無去好後悔

細場搞音樂會好鬼正 我好鍾意麥花臣

不過最靚聲我始終都係覺得係水百合第一場
真係art show黎

原價可以一齊夾 但佢地黃牛 仲話叫我買多張請佢睇

恭喜哂

極速簽 實在太多人

有咩紀念品？

T shirt
Tote bag
卡通膠...卷

上次坐第二行 正到傻
快d去買碟啦

仲有一對鎖鑰扣

第二行
我差啲搶唔到飛

如果你早啲出現就好 而家我搵左個fd

皇上話皇后煩鳩

其實我唱k都係咁唱

唔係煩膠咩

好睇係幾好睇
Ivana今晚唱歌水準簡直係超班，酷愛勁驚艷
但如果為左crossover入左就好搵笨囉
合唱既歌得十首左右，交換唱對方既歌都無乜，連下次愛你都無埋影

覺得ivana擺左好多心機起場show度
反而張軒應該之前重心擺左起大陸節目度

好想佢再開都開呢d類型嘅concert

今日feel到王苑之有d唔開心
Fans反應真係差太遠
但其實我第一次聽王苑之唱live 聽到起雞皮 個人好激動...
平心而論 佢d歌感柒力幾好 唱功唔差 又好比心機演出
唔知點解d fans會咁...
軒仔唱歌就開燈 到王苑之唱歌就熄燈
唉 其實香港fans可唔可以尊重台上面既人多少少

FF:如果可以好似蘇打綠咁同orchestra合作砌隻大碟...

佢地嘅concert係我心目中應該都要有音樂jam下歌，彈下琴 而家無哂 連我最中意嘅高八度都無唱

附近有人：又王菀之

多謝你 其實我一路都好心痛呢樣

唔中意唔好黎囉

希望有呢一日

咁祝你睇得開心啲

我真的受傷了咪有開燈

其實真係算多ivana唱
但個人係想睇多啲佢地合唱/交換歌唱
不過張軒fans擺明多好多

王菀之今晚唱得好好
反而張敬軒有啲啲失望
本身係鐘意張敬軒多啲
不過既然黎得緊係兩個都支持啦
王菀之真係好好聽 好有吸引力

冇計
之之連開一場紅館三面台都賣唔晒

諗唔明點解對ivana冇興趣但又要入場,
合作開show就預咗佢兩個每人唱一半,
班友貼錢難受?

尋日一路睇 我個心好似穿左個lone

我都唔明
前面個後生女好明顯係hins fans
之之唱玩手提都算
軒仔唱都玩

送個皇上俾你地丁下

我其實嬲小團圓冇人拍手
我當d人太respectful音樂未完唔敢拍

3年前仲賣到兩場3面台
依家真係好難講

今晚頭幾首ivana把聲仲係沙沙地，之後就完全高水準演唱 相信過左呢四場show 佢會多左d fanas

我都係想睇合唱
如果有part two 就好

後生咗十年

呢首頭兩場都有開,
講緊其他歌,
小團圓/迷失藝術/末日呢3首有班人好明顯唔尊重ivana
張生一唱完就熄,唔好再賤d

我都希望啦 好心痛點解佢d音樂咁少人識欣賞

Ivana呢啲藝術家起香港真係注定market細... 無計
香港人聽死K歌

係。。。我都見到，好明顯少左好多

我同第一次聽佢live嘅大家講
佢今次唔算top fit
歡迎下次再睇

酷愛畫意水百合聽到毛管戙
唱得好有感悄，完美壓場

細場唱得更好

講真張生起場show真係唔算落力
呢家野好易睇得出

之唱自己歌
軒唱人哋歌

佢都講過準備我是歌手係有分心

不過好慶幸好感恩有Ivana 係度努力做音樂俾我地呢堆少數人 之之要唱到一百歲啊

真係好嬲睇到 一到王苑之啲人就玩電話

之之生完仔要出番黎唱歌呀

坐山頂位 電視close up佢個樣 真係睇到我想喊
其實佢d歌真心正 把聲真係唱到入我個心到 好震撼
所以我成個人起雞皮
加上見到佢一開頭就話今日好多人為張敬軒而黎
我已經覺得佢有d唔開心 之後d fans既反應已經話晒比我知點解佢會講依返說話啦
應該前兩晚都係咁...

唔好聽咩

唔好退出啊

有既話應該會好正

我都係 佢一爆 我就起曬雞皮

係 所以我長開
真係好唔尊重

第一場已經講笑話係張敬軒演唱會嘉賓

今日有睇去嘅樂壇人瑞
生完仔四十歲都重唱到色惑開紅館
美之一樣都得

隔離五十歲憶蓮仲唱得不知幾好
小林憶蓮都要加油

仲要係張生講出嚟先
我諗張生都知出事唔敢再提

呢兩年都減曬產
唔知係咪生意太差

唔開心一定有 d人做到咁明顯。。俾著我都係佢都會
希望佢唔好唔再開concert 啦

之後知道完場冇人等佢真係好心痛...

可惜張敬軒既fans唔尊重佢

要拍戲揾budget 出歌

聽晚要去等佢！

所以走去做其他aspect
其實我等緊佢出新歌架

Alex話錄咗新碟新歌

要明白張生有堆支那fans,
幾年前喺微博已經知道呢堆fans有唔少係憎ivana

之之人氣差過張軒係預左
但張軒今晚表演真係唔會令人太深刻，最正咪櫻花樹下
但之之好幾首都聽到起雞皮

憎

之之要加油
其實佢唱功好過人瑞

井、青春常駐、笑忘書都ok

好似係，我都記得 係咁攻擊之之

生完仔要繼續出歌出碟呀

你唔准侮辱之之

係,我印象中當年呢部分人仲有一堆特登走去ivana微博度鬧

呢part最衰係ivana全程企喺台上見到晒
我諗人氣差別佢地開show前都預咗㗎喇，應該唔至於太玻璃心。同埋三場睇晒ivana嘅掌聲歡呼都越黎越多，佢都叫用音樂證明自己吸引到觀眾。希望尾場會更好
其實笑忘書都唔多人開燈，啲人可能淨係識櫻花樹下 青春常駐 同 真的受傷了

班友駛唔駛咁痴線呀 幾十歲人都唔化

我中意井 ，但其他無咩驚喜

真係聽到我起雞皮

其實之前好似有一堆歌仲未出碟

碟唔賣得無碟出

你拎人瑞同佢比
一直覺得之之係唱家班

係 睇到我勁嬲
一到hins 又會即刻開番

佢地好似係攻擊之之外表，呢樣果樣

擺正心態 聽王菀之 睇張敬軒 實冇得輸

并唔錯，唱得幾有感情

唔係比 係唔知點解唱家班無咩人欣賞，而人瑞就。。。。

係 屌 痴撚線
人地係台到會點諗？ 真係好唔尊重

我以為今場都算多人開燈 同埋都有人嗌ivana

如果有合唱騷靈情歌更好

如果第一場係合格，今場有80分
好正好感動 氣氛好超多好投入
坐680視野好左，之之跳井真係跳得好好睇

但係快歌低科技之歌果part俾人屌企起身 痴撚線快歌都唔俾企
之後唔撚理即刻彈返起身

咪就係

佢今日唱畫意前講完個堆感言
我有大嗌: 唔係架皇后
我知你聽到架
我坐得咁前
你堆歌好正架!!!!
聽完你講個啲我好想喊

因為我係度 我為Ivana 而黎

所以先話啲歌要作得pop啲commercial啲黎吸客

我用盡我把聲嗌皇后架啦

真係唔似3字頭中坑

人哋啲K歌深入民心
同人瑞感情演繹唔差

美之真係太少眾
水百合菀之論都唔爆

我聽到啊
佢講完真係好心up

x2

混亂情況下都影到相

佢話知道大家係黎睇軒仔
之後大家喪嗌唔係！Ivana!!!!
佢笑咗

點解會憎ivana

唔知點解聽到友誼的小船呢個氣氛竟然眼濕濕
今晚好多位好感動

演唱會都唔俾企
On9咩 又唔係唔俾你企

今場好多人嗌皇后喎 不過好多仆街熄燈撚

我覺得佢唱櫻花樹下有小小over
尾音為左拉長而拉長
不喜勿插

死搵爛搵，終於搵到第一晚既該死的快樂
個對比度無第二日我聽得咁明顯，應該都係有改過黎...
求求個concert快快出碟...

其實未日果d已經好pop
但都係紅唔起

個陣佢講完dead左air
啲觀眾又當笑話聽
我先鼓氣勇氣大嗌出黎

條友次次演唱會唱櫻花樹下既指定動作

我唔小心翻咗個白眼

D人聽完就算
真心希望d人會用心欣賞佢嘅effort

睇完佢今晚既演出同紅色套裝高跟鞋
好肯定佢係gay

末日，永遠幾遠，小團員都好pop了

但應該係繼我真的受傷了之後第二hit
(留白呢種hit法另計)

菀之論有爆架
我臨尾開場個日係買輪椅位坐

有啲嘢唔駛講
擁抱一個人：一雙好姊妹...

有點over係真嘅
但佢d大眾粉好似好like

你係咪要book埋輪椅先可以入場

佢話左之前係為我是歌手準備呀嘛
係迎合大陸9叫

小團圓聽過多過一個人conment好奇怪

盲既都睇得出 一雙好姊妹果度忍唔住嗌左出黎

好多飛派咗...

頂 原來唔只我一個覺得係咁
真係gay果好濃

要幾點出去先企到第一行

好妖冶

係，但係如果有聽開佢d live既話櫻花樹下真聽到厭

水百合都有爆其實
不過果陣個位買得唔靚，太側

正 今晚頭髮亂了再放咗姣咗

唔係
係因為full先放輪椅位

我都想知 但係聽日希望聽到真encore

咁好

同張生d緋聞有關,
當年唔係ivana就係小斌女,
屌ivana嗰堆好多都係支持小斌女嗰邊,
當然有少部分係本來就唔like ivana,
之後佢地又@ivana,又走去ivana微博到鬧

屌奶星 點解呢個世界上咁多腐女

其實佢同關生幾襯
同埋佢係gay先正 張國榮2.0

Ivana從頭到尾都幫軒做煙幕啫
好無辜

追唔切post

其實我覺得Ivana 曾經可能有中意過佢，但可惜佢係咁嘅關係。。所以就嫁左人唔會再等佢
祝佢同賓女百年好合

係咩...我印象中好似唔係好爆
但個target group要幾細先淨開一場
重要三面台

頭髮亂了好正

我反而覺得張生個feel似陳百強2.0
雖然佢唱等個感覺麻麻地

其實咁多年之之都拍咗好幾段拖
能成為密友...

屌 同我諗既一樣
9成係張軒gay最後做左好姊妹

真心男女fd都到 一定係另一邊係homosexual
邊有真係純友誼呀

講真佢地真係好夾
而家嘅老公未必係最愛 只好把愛藏在心底 鳴

仲要frd到咁
之後fiona又係同方大同同張軒frd

之之唱酷愛 一開聲真係聽到起雞皮
希望會出碟

諗起fans問
咁隻襪呢？

佢地夾到一個程度我覺得佢同張敬軒襯過同eric so

咁好笑
腐女
支持關張應該多謝ivana做煙霧彈先啱

正過CD好多
應該會出碟啊。。因為見佢d機都好齊

咁樣做frd起碼可以長長久久，幾好

呢年事真係聽到厭 講過幾多次

可能係張敬軒啲歌版權問題所以先唱咁少
因為基於王菀之咁少眾但唱咁多係有少少奇怪
香港歌迷好低質我屌晒你地老母

好多支那腦殘粉，我記得當年鬧得都幾厲害

企撚到十二點幾 皇上好好人 淨係簽都起碼簽咗半個鐘
皇后走啲人係咁二嗚下就走。。好撚慘。。佢都sad sad地

我覺得翻唱真係好撚正
個人認為入心入肺過原唱

我應該聽咗起碼五六七次
仲有剝蟹
老梗軒

痴線啲機完全係阻撚住晒

唉 真係好失望對香港嘅歌迷
不過好彩你地都好識貨

我覺得會出
前面舞台樓梯有個cam man手拎細細地既相機
不停影觀眾啲反應
應該都係for剪片

希望 好想慢慢j佢畫意去到最好的果part
今晚坐近個台先知唱柳暗花明果陣 有d燈效係蝴蝶圖案

CD無live個種爆發力
今晚live有個種心臟撕裂既感覺

應該話之之唱咩都好聽

屌我企係後排有叫皇后埋黎幫我簽
佢唔理我
走左

呢d講左幾廿年

今晚坐咁前先見到choreography d微細位
原來好cute

低科技之歌，水百合，留白，有樂評而唔入屋。
“我們他們”只屬於半邊香港人，“該死的快樂”就更加偏鋒題材，唔派失戀小品情況下單靠呢啲做主打好難有高人氣。
希望ivana堅持下去，好音樂總會有知音者。

我有鳩叫皇后 想知企第一排係咪完show要即刻落去

其實有聽開香港樂壇既多數都欣賞之之
普通街客就算啦

我唔好忘記上次叱吒音樂劇唱笑忘書
應該係我第一次覺得佢唱歌難聽

好鐘意該死的快樂最後段chorus
皇后唱返 跟著張生就woo~做和音
好聽過張生唱chorus

cd版一聽感覺：咁樣既 但聽聽下又幾正
live版一開聲

佢其實近幾年已經算多左好多欣賞佢嘅人
以佢對音樂嘅堅持，應該會行落去嘅

希望啦

same here 一路唔敢講驚俾人屌
覺得 真的受傷了 同 擁抱一個人 真係愛過先有嗰種bitter sweet嘅眼神同感覺
佢同kenny散咗喇

真係好想知你地係幾點開始出去等

個次我真係覺得唔太襯佢
可能編曲叫alex fung改下先唱會好啲

我都係
成晚最中意呢度

之之港樂都出到
依次冇理由唔出

CD聽咗好多次都覺得普通,
Live真係

如果張敬軒冇比人DQ 佢同迪馬希

其實佢不嬲少理fans 所以話佢歌迷靜不無道理
更顯得出張生真係好世界仔

How do you know

我要食蟹kim

之之每次演唱會同音樂會都好落足心機
重新編曲, 練舞, 所有細節都feel到佢好珍惜每次表演去發揮自己
12年忠粉!

講真佢咁玩都玩左13年
鬥長命黎講算好成功架喇
仲要玩埋電影

好sad 成個故事都
之前拉闊無得去但睇相都feel 到
真係好可惜
細個果陣真係有幻想佢佢地會一齊

副歌d變調真係好唔順耳

細個有以為過佢地堅拍拖

其實佢地真係好銀襯
外型襯 思想夾 音樂夾

仲有唔記得唱咩歌 投射金字塔光落去好靚

我坐山頂順住行落去 冇話鳩衝
不過你如果要做第一批簽既就應該要早啲到停車場
我都係排二三行到
如果你目標係皇上就冇乜難度 佢太有耐性簽
同埋就算排得後 軒叔會叫你後面傳上嚟俾佢
不過最好帶隻易認既碟 個個都攞隻演唱會ep 好易搞亂

我們他們真係好聽到不得了

到依家都唔係好覺得之之已經做左蘇太

忠粉x2
基本上每隻碟我都有買 仲有考dse果陣佢有簽名俾我叫我加油
我好中意佢d編曲 所以搞到我好想去讀music master 好似可以佢咁識編曲

可惜張生係hehe

你見過佢每次講起Eric so個樣就會接受到

想問一下演唱會周邊係邊個位買？琴日兜過唔覺眼有

睇完拉闊果晚成個人都好多幻想

綠閘 近小食亭度

Zone green對出面紅磡站D出囗方向

唔係好覺得有佢老公嘅存在
唉 最愛果個真係未必做到另一半呢個故仔真係好sad

多謝貼士 但希望聽日有真encore

話說有冇人有買當年本閃電雲
早幾年想買返, 搵極都冇

唉屌

我目標係皇后

綠閘入口隔離,
有兩張枱,一邊賣碟,一邊賣紀念品

我有買 仲係書展簽感名
但而家好似真係無左

我有 好可愛

我有

加油！希望你簽到

希望皇后聽日留耐d

呢首歌出果陣我只聽過兩次，單靠皇后一個人既聲音我投入唔到，之後就無再聽。
Live版副歌皇上出黎，終於搵到果種“探求快樂何價而不得”既境界
如果話獨唱果陣只係放低一個問題問聽者“快樂值得嗎？”,咁合唱版比我既感覺係“幾辛苦都值得！”

Hehe呢下真係心都碎 輸俾個男人

碟都有得簽
聽日好想狗衝去等，但尾場係咪會有second encore㗎？

尾場應該會掛，佢本身d fans 應該都會等佢啦

仲要友誼波都無打過

軒仔: 曾經有過可能

呢層唔知

冇計。。九成皇上fans
佢巡遊一圈就上車走
俾個bye bye look 你

我同班人係咁叫佢都唔行埋黎

大佬唔好咁多性幻想

咪係囉!!!!
我已經好大聲

個可能就係未轉gay之前

年少多好

鳴 好靚

我有多本wo free俾你?

青春到看瞎眼了

其實依家係咪無乜演唱會有second encore
呢幾年睇既完左假encore，大會已經開曬燈宣布散場
想嗌encore都無得嗌

好瘦

eric so好似馬浚偉

果陣水百合都好瘦

今日自稱128磅

近年睇過睇kay, joey x hacken 個演唱會有真encore
上次張敬軒尾場有唱多兩首歌

佢而家真係瘦左好多

嗰時直頭紙片
點會128磅

放心啦
話咁快反彈

佢既答法同埋佢同之之既關係，好難令人唔信佢係hehe

睇過菀之論同港樂，覺得ivana今次既演出狀態較好，只可惜我錯過左11年水百合.....

為左個show 唔知節食左幾多

佢ig有張相係開演唱會meeting瘦到 果陣一睇嚇親

應該要估下完show之後幾多日就反彈

聲線狀態水百合係無敵
靚到

佢今次對高跟鞋已經話左俾你聽佢係

水百合百人演奏
根本無得比

lip有 上年Jason尾場好似都有
呢幾場嗌都冇嗌囉，又唔見fans club帶動
好想聽日有

仲有頭髮亂了嗰到

水百合係最正嘅紅館show

咁港樂贏
只不過水百合又贏在音響好好多

係唔緊要
但唔知幾時至可以出櫃

隨時日過去先發現果次錯過係最大既遺憾

真係不惜工本, 可惜有今生冇來世 連隻碟都係左湊右湊先出得

隊string 半個orchestra 都帶埋黎

佢父母其實知唔知呢

買返碟 唔好錯過

Gay marriage legalised in hk?

王苑之你真係好好

但小賓女係咪唔要佢啦？咁仲點出櫃

蝕七位數嗰次
造就咗場art piece

反而我同我frd覺得港樂麻麻
坐得太近樂隊，全場俾啲鼓聲嘈住破壞曬個mood

佢阿媽係咪傳統派 睇佢d訪問成日話自己九代單傳 老母成日安排d女女同佢飲茶

搵過第二個

王菀之做代母囉

散左 又話無散

唔知邊個唔要邊個啦，似張軒飛人
出櫃係指公開自己係hehe喎

學王賢置去外國

我笑到噴水

Kenny前日個ig...分手仍是the best?

關係真複雜

分分鐘最後都要搵個女人結婚同屋企人交代

知道之之貼紙應該少人買，所以我專登買左張之之

唉
其實佢係咪bisexual呢?

碟我有買先發現走寶。
之後去兩次，兩次都聽到眼濕濕，係現場聽ivana表演係享受黎。
今次無，因為周圍太多閒雜人，同埋呢兩條友都係想大家開心既，咁開開心心睇完就算。

如果真係要係藝術上再探討，我提議開多一場for共同fans，要兩面都起碼買三隻碟先可以買呢場。
咁個氣氛肯定好好.......

係華人社會係同性戀真係慘

睇完今晚覺得佢都幾0下

呀屌 你又啱 聽日又再買過先
本身淨係買左兩個人個張

我諗住聽日再買貼紙同膠紙

應該係啦
佢講過佢初戀係佢中學師姐
如果佢冇講大話嘅話

佢都話要搵代母喇屋企人又點會唔知
佢冇出櫃但都冇否認過
佢性向同政治立場成日俾人攻擊，次次見到都會好唔開心

小弟的小作品
獻醜了

I think he is versatile

其實點分0同1 我感覺佢係bi

屌佢幾時有話要搵代母

皇上 皇后加油呀

特別係皇后，永遠支持你嘅音樂

超同意
佢d concert 係成個art work 咁
全部都可以感受到最深果層，真係一個藝術家 好有幸今世有王菀之呢個人出現

係細場搞實好正

+1

佢淨係話過要成家立室結婚生仔,
佢好似話過佢呀媽恨抱孫

無，見得gay多就感覺到啲氣息
我覺得佢依家係唔鍾意女人
同埋bi最慘係同女結左婚，都仲會心思思想同男人搞

我連兩個人果張都無買
淨係買左之之 希望佢知道佢有die heart fans ga

仲話要搵黑人代母 生個仔出黎唱r&b真好好聽咁喎

諗起張生蝕五千萬嘅VS
佢地真係幾似又幾襯

佢行埋d 女dancer 度，都唔覺得佢係男人

諗起佢港樂彈個部唔知乜琴(唔記得叫咩名)
佢音樂真係勁到

好清楚咁

VS真係悲劇,
睇埋VS個下場,
Ivana蝕七位數真係濕濕碎

果部琴平時都無咩人用，係真係得佢先用到 得佢無浪費到音樂廳個特色

如果有港版musical kinky boots佢可以做主角

你講得好中

聽晚尾場嘅巴絲，中意佢地一對又好
淨係中意軒仔又好， 一齊嗌一嗌肥之啦

管風琴organ

應該話係唔覺得有男人嘅存在

張生可以唱大同bb 嘅 拖男帶女 三人行

今場紅區勁多死魚 明明快歌好多企唒身，佢地郁都唔郁下

推
可惜我淨係有錢睇一場 大家要令之之知道其實有人為佢而黎架

突然諗起創作四小強
拉闊part II

呢part好姣 又淫淫地

最唔鐘意人睇show唔投入

好彩林生公司都算有錢

好似話大陸有賠錢
但晒左張軒停工啲時間搞呢壇野

我認真記得佢講過
等我睇下搵唔搵到link

話說終於聽到青春常駐live最後一段"時光"係無炒車

四小強對上一次同台係咪已經係09年拉闊

最賤係政府本身話嗰度要拆嚟起新樓
點知轉個頭俾咗第二間公司頂咗間錄音室嚟做

聽日睇尾場既人要嗌皇后嗌得勁d

大露背
其實張軒真係好正 小斌女就爽啦食過佢

之之吃不到

講開又講
我覺得方大同同Ivana音樂上唔太夾
皇后餐廳都算係1+1<2

大陸真係癡撚線

推

賠錢停工事少,
個studio其實仲喺度
人地話"合法"途徑拎到經營權

九年之後

老闆張敬軒
師奶王菀之
的士司機方大同
演員張繼聰

咁斌女都唔差

鹹濕啲講
張生把聲淫叫一定好正

講開皇后餐廳，好少聽之之唱呢首live 其實我好中意佢兩個

小弟的小作品之小弟獻醜了

係咪唱櫻花樹下之後果下

支那講法律

之之

咁首歌根本唔係寫俾之
不過我好中意'14菀之論live版

佢個樣仲要唔差
同埋有啲肉地

嗰下會嚇到個心離一離

你淫叫同鳩叫都唔識分喎

係頭髪亂了句獨白

如果聽日encore唱呢首就好

頂~我地off 哂topic

Gay.jpg

菀之論有唱
其實首歌幾耐聽

難d 整首高八度都夠

當推post囉,
推到去第三個post就同港台頒獎禮有得揮

唱得一次 鳴
好想要新歌

你係咪拎大炮去影 有無d靚既高清打直相 想做手機wallpaper

依個post又靠狂迷之力就J爆

可能佢都係咁叫呢

就靠我地去推 之之

好撚憎塊 腦殘粉燈牌

咁張軒都要有番咁上下先J到既
佢真係唔似36
呢個年紀做愛一定好猛

屌 encore果陣講佢地好多年前做話劇 仲以為佢地會唱高八度

J爆

我都有d電話影嘅爛圖share 下

狼虎之年
有心有力有經驗有技巧

講佢唱歌

擁抱一個人
唱巴黎沒有摩天輪都好啲呀on9

大佬拆樓咩

影得唔錯喎巴打

佢個人喜歡啊嘛

多謝 我影左好多之之

但係擁抱一個人唔cut得 好感動

叫到咁樣似家暴

可能我偷睇左rundown 所以我都無奢望過

我想聽高8度呀

係
多得軒仔側耳聽我傾聽～

往後如果仲有機會，我想聽到既crossover:
比ivana唱既：《不同班同學》
可能好好聽，但千祈唔好拉慢黎錄......

比皇上唱既：《小團團》
呢首應該可以加入《笑忘書》《預言書》《青春常駐》，成為感懷人生系列，可否用降兩度身份唱左佢？

尾場有第2次encore一定要唱呢首呀

其實高八度聽咗好多次

波熊d相好靚 有無多d打直圖

暫時揀相揀到呢張先
用住先啦

Octave 真係滿滿回憶
之之為左果個劇專登出隻碟 到而家我都唔捨得拆

畫外音

部機好靚

畫外音正到

之之軒仔

手機能得focus中 仲靚過我某啲N記相機相
你係咪坐字母行？

聖光

兩隻都有買,
但兩隻包裝都麻麻地,
第一版好大隻
第二版個盒同新碟一樣好軟

好中意呢首
如何從十字路望透面前霧 若意見太多太嘈
仲要自己作曲作詞

蠢仔去移山有無兩個人一齊既打直圖 最好係encore果陣個造型

嘩坐得前係著數啲

我坐green 嘅5行到啦 見到超lin同一個mk仔黎睇，又真係幾靚女

樓下仲唔投訴

超蓮又幾有taste

無啦 fo得好辛苦

原來呢度咁多之之fans

最尾

其實我好鍾意佢地opening唱開籠雀 愈聽愈正

你諗到d咩

得呢啲廢相
(not encore造型)

相認區

肥雞

琴日仲ff佢地會上黎睇post，今日就係咁講淫嘢

開頭揀歌嘅choice 係唔錯，但無奈地之後唱膠歌

最尾呢張 慢慢打包先

好靚 有無d之之可以滿足下之迷

呢個唔係就係encore個造型咩?

滑滑劣劣～
牛油蛋tart冇咁滑

之之粉揮手區

好靚 如果有兩個人對視相更佳

你以為咁就叫最sexy呀？

真係好膠
連我阿媽都問點解會唱呢d

opening cut走 叉燒包 同 牛油蛋撻 實好正

如果好似第二場清唱幾句你阿媽大減價咁樣,
我覺得有少少膠歌冇問題,
但每首膠歌都唱咁耐就

agger 但係佢兩條友搞開心show揀呢堆歌的確幾夾佢地

膠歌可以用黎娛賓，但唔係mix埋落去個開場度囉
變左朱咪咪尹光演唱會

有聲

哪吒～不怕海龍王
其實可以剩係唱一段

套衫同dancers根本係參考咪咪姐同尹光

認真敗筆 佢地既歌庫大把其他歌揀

Btw今次佢哋跳得好勁，好少兩個人一齊做一啲懶有詩意嘅動作，唔似容咗孛咁樣可以有多啲眼神交流同動作身體融合嘅畫面
盡力鳥

今日confirm咗一切的確係wyman嘅錯

蠢仔去移山d相好正

都好好架啦多謝你

睇真啲詞，wyman其實寫入好多重意思入去。
皇后淡淡地唱“一起不是菜單 濃和淡隨便揀
這餐桌 快要為誰 冰冷”
不正係對啲要求失戀小品既歌迷講既？

機靚又有技術

是但啦,有得J就可以

怒求打直靚相做手機wallpaper

其實唱詩情，融了鐘的時間 都得

快歌已經太多之之
街客軒fans應該會崩潰

多謝呀~~~

見唔到清楚嘅正面都J到出血

聽日尾場應該都冇驚喜！
利申：軒仔crew 睇左三晚
但真心唔覺悶 軒仔唱歌真係好撚正

Crew

So sad 但直覺上之之可能會喊

頒返個諾貝爾獎俾蠢仔去移山

鬼叫佢無咩呢d歌 再唔係放羅賓上黎

唱咩都好過朱咪咪尹光medley啦下

最佳攝影😇

crew 可唔可以俾d說話佢地聽 求下佢地唱不吐不快同皇后餐廳

外國撚表示好葡萄 多啲相多啲片pls

大家到時嗌多個2nd encore返黎 得唔得

茶想曲/兩坐位跑車應該可以
洗乜理街客,佢地大把歌唔識啦

支持

最重要係首高八度

紅館廣播完再繼續嗌encore唔知有冇機?

出現了
仲有高八度呀

感受下尹光朱咪咪嘅力量

茶想曲當年佢自己連歌名都記唔到

果堆支那粉應該淨係識9叫嘅歌

下午茶

好膠

agger 佢唱果堆歌都比較輕鬆

仲有兩張

集氣聽晚唱高八度

孤單公園，stop the time做opening應該都幾有趣

後段實係實Q趕得返圖

但偏偏揀左膠歌

各位尾場撚聽日集氣叫2nd encore

佢兩個玩膠玩出火

你地要加油爭取真encore
我翻住工精神上支持

高八度啊 希望有奇蹟

Wyman

AIA個廣告都好膠

唔係呀幾搞笑吖

因為膠所以好笑
佢地opening唱膠歌都好強人笑架

除咗傻笑唔知俾乜反應

但係我笑唔出

超無奈 同我諗嘅軒之演唱會好大出入

rundown 今日有冇轉？ 聽日睇，好期待～～～

咬死你班仆街

一樣

我本身諗係兩條友會有好多合唱，jam好多對方既歌

所以我睇頭場嬲咗
睇慣王菀之式音樂會

好清 咬死你班仆街

好正

演唱會主題曲係友誼的小船
根本我地一開始就諗得個show太認真

可能平時太高質 被寵壞的小孩

屌你正呀喂

成個show 根本係趣劇

反哂光嘅軒爺

盲生

血巴可以開新post鳥

但明明張生d演唱會都好正常冇膠歌,
佢兩個一走埋一齊就玩膠

諗唔到用咩名巴打，有無兩個友誼的小船既相

真係諗唔透佢地兩個

其實一出道佢地合作嘅時候都唔係派膠 點解無啦啦行膠嘅路線

佢地兩個不嬲一走埋就變棟篤笑

諗起佢地笑班fans話鍾意聽佢地講野多過聽佢地唱歌

新post

張敬軒 王菀之The Magical Teeter Totter演唱會2017討論區(3)

咁睇佢地鬥咀又真係幾好笑嘅

佢地堆訪問

兩個啲戲難分真與假

以前d訪問我都成日睇

將隻襪塞落個口度聽到都識背

仲有大馬買牙刷

有D相唔係好記得個陣係咪唱緊友誼小船

呢個我都記得 之之果陣嬲左佢
仲有登台俾人威脅

靚相 好靚

佢地講嚟講去都係呢幾單
有睇開佢地d訪問一定背到出嚟

諗唔到用咩名

登台俾人威脅其實我14年張敬軒係903拎獎我先知

以前佢成日講

諗唔到就算啦

基本上只要個訪問有問關於佢地嘅友誼,
佢地就會自動loop

跪求

諗唔到用咩名係Post 相個巴打個名

仲有之之35歲無人要就娶左佢

係

仲以為講緊個post 叫咩名好

呢個去到後期唔係佢地主動提起,
好似多數係d DJ講
我印象中迪奶有提過

空頭支票簿其中一項

最正係ivana真係過咗35歲先嫁人,
張生又成功走數

玩膠玩得幾開心場show
但我個人認為佢地兩個可以crossover更多，可以去到更高藝術境界

快啲咬我